今年嘅平安夜有咩做?

大家有冇諗過黎緊12月24日平安夜喺唔同地方記念無法團聚嘅家庭(武漢肺炎、還押/在囚/流亡手足)?

因為係記念性質，所以希望如果成事，會建議大家用和平方式進行。
開放以下空間討論。

庥煩大家幫手share開去，同埋推推post，thanks

今年倒數 可唔可以重演上年

要有人出先得

撩鼻屎

同埋我想呢次係地區性嘅

屌你la

輕輕一推

推

咁你咪沖定幾杯雞尾酒請啲狗飲囉
得把死人口

恕我直言，其實記念本身有咩問題。

上年好多人俾人拉又警暴
完全唔平安